屌老母究竟NETFLIX套DARK點樣解讀??????

睇完SEASON 1 10集
都係明D唔明D 好多野睇到都好亂 因為3個時空唔同既人 認人都認到傻
但好好睇 就算中段睇到唔明都忍唔住想睇落去

準備重睇 有冇高手解讀下

分清楚邊個打邊個先啦,否則好難明

岩岩已經睇左邊個打邊個
但有好多都好難明?
WHO IS NOAH? TRONTE老豆?
有一集老主角話?NOAH SD HIM, 咁又係咩意思

沒人睇

岩岩追緊

連登沒人睇呢d片？

下季解釋

人地一早睇完啦